{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023061318736/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Linen Blend Pintuck Detail Long Dress - Navy"
    },
    "text": "ブランドのKUHOのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 KUHOの商品番号はFW23 / KF3771MW1Rです。 こちらの商品はシャツスタイルのワンピースで、不規則なシワのあるすっきりとしたシルエットで特別なポイントを与えてくれます。 レーヨンリネン混紡の生地で作られ、清涼感を与えます。 裾に行くほど少し広がる立体的なシルエットで、快適でゆったりとしたスタイルをお届けします。 ボタンをすべて開けてローブのように演出することもできます。 この製品の素材は表地がレーヨン44%、麻33%、ポリエステル20%、ポリウレタン3%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは銀箔紙をかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースのブランドは何ですか？",
            "answer": "このワンピースのブランドはKUHOです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このワンピースのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの商品番号はFW23 / KF3771MW1Rです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなスタイルですか？",
            "answer": "このワンピースはシャツスタイルのワンピースです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "このワンピースは不規則なシワのあるすっきりとしたシルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの生地は何で作られていますか？",
            "answer": "このワンピースの生地はレーヨンリネン混紡の生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このワンピースは裾に行くほど少し広がる立体的なシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどうやって着ることができますか？",
            "answer": "このワンピースはボタンをすべて開けてローブのように演出することもできます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このワンピースの素材は表地がレーヨン44%、麻33%、ポリエステル20%、ポリウレタン3%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このワンピースは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのアイロンのかけ方はどうすればいいですか？",
            "answer": "このワンピースのアイロンは低温で布を覆ってかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの注意点はありますか？",
            "answer": "このワンピースは摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 466
    }
}